Приложение NoobFit позволяет подобрать готовые тренировки, составить тренировочный план в зависимости от цели тренировок и от кол-ва возможных тренировочных дней.
Основные функции: 
•	Подбор тренировочной программы в зависимости от количества тренировочных дней и цели тренировок
•	Показ группы упражнений на определённую группу мышц. Описание каждого упражнения.
•	Сохранение составленной тренировки в личном кабинете.

